醉男消夜同人嘈 被肥瘦男爆樽

遇襲受傷男子送院。江寶龍攝

案發熟食中心。黎志偉攝

黃大仙竹園南邨華園樓熟食中心（俗稱冬菇亭），凌晨1時27分，一名姓馬47歲男子消夜，疑酒醉與兩名男子爭執，被人用玻璃樽扑頭襲擊，頭破血流，嘴角及臉部亦受傷，兇徒傷人逃去。警方到場在附近兜截沒有發現，傷者送院治理。現正追緝兩名肥身材及瘦身材兇徒。